(準行刺第三人)有TG手足去尖咀差館接放工被人拉左

tg阿囝搵老豆老母證實個谷手足單人匹馬
去左尖咀差館外圍接放工被人拉搜出武器

屌
無人影到手足？

應該係附近企左成日被人捉到正

遠距離觀察先嘛